自彈自唱

好有才華 唱歌又好聽 又識彈鋼琴

推

巴打好勁

巴打你應該可以出道 唱歌唱到好似有條撚卡住喉嚨咁

幾時拎返條撚出嚟

屌你老母收皮啦

唔見有高音低音，只聽到直直的沒怎變化的音階。

沒有了起伏，高低跌蕩又怎算一首好聽的歌，現在就只差人聲缺乏配合音樂的高低潮，簡單來說就是音不準。

我記得中學音樂老師教唱歌之前，永遠都會唱唔同調嘅do ra mi fa so la ta do 來熱身，呢種叫做開聲。